[日本廁紙之亂]日本AEON 驚現廁紙山

事源日本誤傳中國武漢肺炎導致廁紙供應短缺，日本人獨搶廁紙，即使廠方多次澄清都未能令民眾釋憂，丸富製紙同aeon 合作推出廁紙山，令民眾安心

快點用廁紙壓死我

掃糧食話姐 真係唔明掃廁紙做乜撚

當每人買一條嘅時候, 廁紙肯定夠用
當民眾恐慌, 每人買十條嘅時候, 廁紙島都唔夠用.

呢個正

日本啲廁紙包裝真係userfriendly好多
香港長形一條條都唔知做乜鳩

WHO care

but 日本廁紙好薄，好易穿

日本啲馬桶有自動沖洗㗎啦
使乜用咁多廁紙

屎忽痕丫嘛啲人

XI problem
WHO care
How dare you

可能因為香港第一個掃廁紙城市.
又係抗武漢病毒最強城市.
D人跟足香港做!!

新加坡有無話日本人傻九!!

日本用洗pat pat廁板
已經慳咗好多廁紙

食廁紙

長蛇之陣

香港廁紙一張厚過日本廁紙兩張

第一城百佳o個個廁紙迷宮厲害d

賤婦

第一眼以為係廚房紙

商機嚟今次仲唔fat fat

北韓先係no.1

星加坡今次點睇

霸氣到每人限買10件
（真心話：你用得晒咪買）

佢哋唔係有水洗屁股
慳好多紙咩

d嘴臉黑人憎到

點解個個地方都會搶廁紙？？？廁紙有咩咁特別？

澳門笑而不語啦

日本最多係乜呀? 毒撚呀

打飛機用廁紙仲多過大小二便啦

香港真係走得好前

呢啲咪做實事 有貨就唔會有恐慌

洗完屎忽都要抹乾d水

搶廁紙都走得好前...

誠哥: 不自量力

好樣衰好乞人憎樣
死八婆

左膠係地球既癌細胞

香港買到廚房紙未

影相要影wide D

唔係我會覺得全間廠可能剩返咁多渣

WHO care you!

問下香港人

唔係人人都有

*更正，圖中係廚房紙

出咗廿五公斤米俾人買未？

日本電視都成日話口罩原料要入口會短缺，但廁紙可以100%日本做唔駛掃

WHO cases

臭西

惠康同百佳我覺得有份屯貨囉
明明有大貨係倉都唔加大供應
隔咗兩三個禮拜先返大貨
學日本咁早d出現廁紙山就無人搶

日寇又贏

醜陋的地球人

新加坡comment 下

腸胃炎

D日本人用廁紙係癲架，佢地抹一次係幾乎用一卷
之前睇RYU話YUMA點用廁紙，結果原來係扯一大舊抹一野就掉，兩野就用一卷

我估長形望落去面積大啲，似抵買啲

日本啲廁紙幾厚同點pack廁紙冇關係嫁喎

香港人上次柯屎之亂上左世界各大頭條俾人笑之後個個都跟香港人走搶廁紙
明明香港人就係先知嚟仲係到笑

日本洗乜驚呀 所有日用品都可以自己生產

點樣屯貨法 突然多左班人搶廁紙, 但物流唔會即刻請到多一班送貨工人同貨車比你加快速度

問下香港人
果時都搶左成個星期

食紙

2020年3月6日 — 早晨，Twitter戰線需要大家

邊個仲夠膽話香港冇國際影響力？

香港領先潮流 日本落後成個月

failed state

其實唔明點解各國都係第一時間搶廁紙

夠抆幾世屎

其實係日用品
佢哋覺得唔買就會之後無得買

春天潮濕未撚發霉先啦

吓 抹咩一次用咁多呀？

你唔見佢地d運輸佬係咁屌話搬到隻狗咁咩

aeon
次次全日本缺貨都係佢返貨先

證明無腦真係無分國藉

屎尿

阿媽係女人

驚冇廁紙用掛

盒裝紙先晒位，攞明係捉消費者心理，開嚟用好多空位，Aeon買到o既日本製盒裝紙體積細竟然重過香港嗰啲

香港作為failed state領先全球

長條易拎好多

香港lead撚住全球留名等睇美國變fail state，西人開始後悔唔戴口罩

方便堆上天花版

收咗皮la. 而家上次比香港單野比全世界狂串鳩佢

佢就係大大隻字寫到明一人可以買十條
你話學垃圾香港禁一人限買一條就嚇到d廢老排完又排姐

呢個本來係香港啲藥房吹出黎嘅大話
竟然會吹到去日本

我屋企有好多 我要三上 thx

根本係條女自己問題

要學都學台灣喇 香港已經百幾宗

低學歷口腔期既人只懂食痾訓

只可以話坡狗個腦冇乜分析力 踩左先

因為日本都有人放風，仲查埋出嚟

日本誠哥 AEON